係咪可以用量子力學嚟描述/解釋打飛機?

設x-axis 係時間, y-axis係隻手喺碌鳩既位置

打丁哩個行為可以用wave function黎描述??

射精= wave function collapse?

測不準定理: 要精確知道chok條丁既次數(幾多cycle), 就估唔到射精既時間, or vice versa

利申9 up

x axis 係時間 (s)
y axis 係樓主碌鳩個底點同手掌心既distance (cm)

(1,3)
(2,1)
(3,0)

岩岩好3秒